到底家居電話係呢個時化嘅存在價值係咩?_?

是咁的。
屋企部電話長期得個擺字，響都唔響下 久而久之已經唔記得咗屋企電話嘅存在。
有日老母忽然講咗句：不如取消咗屋企電話去啦
嗰下一言驚醒洛克人
係呢個世代有邊個唔係有最少一部手提電話係手
而且依家大部分嘅手提電話plan 都係無限分鐘通話時間；打長途又唔使用到長途電話，一個網絡電話+facetime 就得。

試問又有幾何會用到屋企電話

我都想知時化係咩意思

眼殘打錯咗
係我錯

兩三年無聽過家居電話呢個詞語

開樓下鐵閘

續約上網可以攞來當優惠

認真咩

小弟眼光淺窄，未見過有呢樣玩意
求指教

你而家先知？
我老母十幾年前已經取消左

比上上一代人用

屋企電話已經成功隱形咗 係近日老母講起先醒起有樣咁嘅嘢一直存在緊係屋企

屋企個電話仲有響緊

變咗拎嚟睇每日天氣
利申：用緊tablet 嗰種家居電話

打畀自己搵返個電話

用緊電話線上網覆你

村屋屋企收唔到4G or信號
要用家居電話打比人或比人打

唔識唔好衝出嚟柒
好多老人家都仲需要固網電話打長途
大把人鄉下冇wifi用唔到手提電話嘅apps
同埋平安鐘

利申：屋企電話一早cancel咗 但呀婆屋企仲有

無錯
喺香港都會有信號接收唔好嘅地方
而固網電話就無呢個煩惱

屋企部電話已淪為普通平板電腦咁用
當年俾pccw sell部乜eye服務，之後屋企人用部pad嚟睇片睇新聞多過打出打入